到底譚仔二哥係邊個

同
咁二家姐呢一樣

好似係三家姐先o岩
記錯小姓奴篇野添

二哥唔係搞米線依行

一早變左肉醬

二家姐ar

二哥

炸醬

係搞邊行

蒜泥白肉

sbt

咪關二哥囉 日日比人拜

關仔二哥？